粉嶺鎚仔扑人個單野點？又不了了之？

呢單

唔係自首左咩
唔通係fake news?

區議員話自首左

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

有冇link？新聞link？pls

第一次睇

問陳旭明 區議員傷人者住果區

佢證實左？

後生又後生過佢 高又高過佢 人又多過佢 又有遮（長距離）都唔知怕乜 唔攻，咪捱打囉

關於祥華錘仔兇徒傷人一事

由於兇手已(自首)，所以想請大家不要再貼有關於佢一切既文宣圖出黎，因為兇手已經保釋，而且又有精神病紀錄卡(俗稱白卡)，我怕兇手見到有關於佢自己一切嘅文宣圖會產生精神異常，如果有其他小朋友咁啱同場喺度貼文宣圖的話，兇手有機會誤以為其他小朋友有份貼關於佢嘅文宣圖，從而去襲擊其他小朋友，呢個係我哋最唔想見到嘅一件事，為免悲劇發生，請大家有份貼文宣圖嘅朋友，唔好再貼關於佢嘅一切文宣圖，比呢件事情告一段落，感謝大家嘅理解同配合

粉嶺街站義工組上 2019年8月8日

Btw, 咪撚畀白鴿乘機抽水

佢突襲

一拎鎚仔真係唔比面, 推佢落地再算